黎緊7月去上海，有咩玩？

咁大個仔第一次去上海

田子坊

七寶古鎮
人民廣場周圍啲博物館
外灘
上海開瓶器
東方明珠塔
靜安寺

悶到喊，普通一個大城市

買定醫用口罩，d空氣差到

落club食女